有冇手足一齊吹下鐵血的孤兒

大哥

大家姐

劇情好垃圾喎，d 角色又唔生動，
三日月淨係識跟大佬同殺人，咩都唔諗；
大佬又淨係識叫人鳩衝，間唔中懷念下d 死左嘅兄弟咁

黑鬼正仆街

睇到喊

幾時死

死黑鬼咁多人死唔見你死

屌,黑鬼早幾集就應該死撚左佢

而家係到累人累物
大哥大嫂

你好型

好正

無讀過書 你想點

拉芙特好撚大波 好正

古迪莉亞都正

名瀨mo la

其實第一季埋尾睇咖哩睇到我好絕望，其實佢係好人又係紳士騎士道，但係俾影帝由頭呃到尾 我最鍾意佢，我估佢都係下唔到殺手復仇失敗仲要幫三明對付影帝擋刀死

至於第二季黑鬼唔想提，死左再話我知

黑鬼好黑人憎

黑鬼根本就係二世祖性格
似住自己有財有勢就恰鳩人

殘命冇同人認真打過就換裝 ON99

佢係純粹on9
我覺得同2世祖唔算太match

黑鬼幾時死

左膠大小姐係s2 終於行務實路線

巴巴托斯天狼帝太屈G了

黑鬼係冇腦啫 至少有情有義